屌你老母，變撚態！青龍頭掟寵物落街15死10傷 冷血狂徒落網

2月14日情人節當日下午，深井青龍頭豪景花園有25隻寵物遭冷血狂徒由高處掟落山坡，屍橫遍野，翌日保安員（15日）再發現3隻受傷貓，事件令人齒冷，警方經調查後，昨晚（17日）於荃灣區拘捕49歲姓葉男子，他涉嫌「殘酷對待動物」。葉現正被扣留調查。據悉，葉在荃灣警署內被捕

案發當日下午1時許，25隻寵物被發現倒卧在豪景花園第19座附近山坡，部份更倒卧在樓下的溝渠和附近的水池上，當中有15隻動物已被愛護動物協會職員確認死亡，另外10隻則仍有生命迹象，被送往搶救。當時愛協回應傳媒查詢時表示，當中仍生存的包括5隻貓和5隻龍貓，另外有9隻龍貓、1隻天竺鼠、1隻寵物鼠、1隻寵物雀、1隻貓及2隻兔已經死去，即傷亡寵物數字總數應為25隻。愛協相信牠們是被人從高處擲下，涉及虐待動物行為。

rip

正一仆街

會判坐幾耐

中撚左武漢肺炎生無可戀?
屌你老母

坐一世監都還撚唔到咁多條狗命

據悉，葉在荃灣警署內被捕

呢啲撚樣要死刑 屌佢老母

仲以為條友個頭紋左條青龍

提提大家

掟動物落街真係好仆街好撚慘

但有手足都俾人掟落街 冇可疑! 真係就咁算數?

樓上掟落樓都要幾日先拉到？

班狗係咪驚上樓自己俾條友掟埋落街

一.自首
二.狗黎

係咪果3萬隻野犬 其中一隻

點解雀都會掟落街死？

綁住或者搵野痴住對翼

其實呢d虐畜狂徒好多無人理就會變殺人犯

建議捉入青山 永久隔離

未必判好重

一般而言，就非商業環境發生的殘酷對待動物罪行，加重刑責的因素包括：

(1) 長時間殘酷對待受害動物；

(2) 使用極端暴力；

(3) 使用武器；

(4) 對受害動物造成嚴重、劇烈或持續的生理或心理的傷害或痛苦；

(5) 犯案手法加大或旨在加大或延長受害動物所受的驚嚇或折磨；

(6) 有預謀犯案；

(7) 以變態的方式或扭曲心態對受害動物造成嚴重痛楚或痛苦，從而得到變態的快感；

(8) 違反對受害動物信託的責任或濫用職權；

(9) 罪案影響第三者，如目擊犯案過程或結果的公眾人士；

(10) 利用科技，如互聯網的社交平台播放犯案經過，以宣傳或鼓吹殘酷對待動物；

(11) 重覆犯案。

好似係自首